頭先打咗段嘢氹女女，點知佢唔再睬我，點算好？

是咁的，我女女a cup嘅，為咗氹佢，我就whatsapp同佢講

我：BB，你個胸成個包咁

佢：雞球大包定壽包呀？

我：小籠包，夠juicy

然後佢藍剔我，又話我變啦。

啫係點？明明小籠包都俾多佢，仲咁有心機氹佢，竟然嬲撚咗

利申：平時都好似夾小籠包咁揸佢個波

你女友生過仔

人地都未話你條腸粉咁淋

生過仔仲係aa，個b都幾慘

sor，炸兩

入左盒個d

小籠包你唔好話提子乾

0分 收屍

好尷尬

以為你話旺仔小饅頭

做咩copy返我篇文

馬巴又有拖拍了

想知小龍包係點夾？

夾住粒的嚟食

邊度鄉下㗎你

真心好笑 好似夾小籠包咁楂

你話生命面包可能會開心d